典解考古學家會發現一舊舊爛石係石器時代嘅人整出嚟工具？？？？？？？？？？？？？？？

是咪9up

唔係9up
利申：我見過佢哋用

要搵食

嚿石講佢知的

佢地揾左石頭傳心師

jupas:石頭傳心文學士 vs 考古文學士

之前見海灘大把

張圖右下角

因為原始人會喺啲石到簽名同寫日期